法國個健身教練好似鍾意咗我

成日同佢有啲好尷尬嘅眼神接觸
佢又從來無行過黎sell我
我舉鐵嘅時候，不時佢又會係隔離執好啲鐵餅
或者係隔離做

唉，屌，非gay，但好老尷
轉唔轉會好

力威師傅？

圖

你有d動作做撚錯哂 佢想開口指正但又廢事多事姐

beau cul bébé

去馬啦

後生仔黎

佢有次行埋黎講咗句
“做得好標準~”

我仲大隻過佢

非gay啊
唔係成件事都幾浪漫

教練靚仔？

Ok ga

人一世物一世咩都試下囉

不了
打飛機唔好

有冇同條女講呀 可能可以玩3P呢

健身教練》樓主》女朋友

傻撚咗，做乜share條女出去

唔係呀 健身教練屌你 你屌條女 一定好爽皮

再唔係可以試吓袋底推臥先 或者叫教練哥哥幫你推舉 比碌鳩磨下磨下 一定好high

唔好洗我腦啊

Molamola
啱啱佢問咗我拎電話，我俾咗佢
仲約埋下星期六幫我操背
我做緊啲咩

隱性gay

bench press個陣叫佢spot之後

好，佢幫你打

邀請佢沖涼詳談囉

頭先佢突然行過黎話做咩咁耐無見
(因為做咗手術康復中呢三個月少去咗)
傾傾下就抄咗我牌

唔搞gay做個朋友得唔得